肥婆應否在放工時間搭巴士/地鐵

=正啊快啲逼埋嚟
=死撚開啦成陣美極味
利申：已正評

肥婆係唔應該出街

肥婆係唔應該存在係呢個地球

肥婆應該跪低認錯